有冇人用緊global sim養號碼 飛線去外國, 掂唔掂？

揀 global sim 定自由鳥好？